保留廣東話：錄音書

今日無端端想睇中文書，但又唔想用眼，所以就去左搵有無類似audible咁既野...然後發現充其量都得公共圖書館先有一啲

成日話擔心廣東話俾人趕盡殺絕，咁不如整返個好似audible咁既廣東話書藏啦其實好多本地外地既人（根據subreddit/Cantonese）都好想聽，相信係有市場

好想聽廣東話書面語呀

定係其實有但係我搵唔到？利申聽啲新啲既書e.g. 林夕《拼命無恙》